［721元朗，上環］求所有文宣圖，我聽日會貼通街

上環發夢完，已經好撚嬲，點知睇埋元朗白衫班人，已經嬲撚到瞓唔著

唔該所以文宣比圖我，我聽日會貼通街，唔該各位手足

所有文宣圖，貼係依個post，我會大量印出黎再貼

推

係嬲撚到震！自己人打自己人

傻鳩P牌仔
你全家仆街生癌死呀
好撚可憐呀 屌你老母
block撚柒你先
你串我唔到lu hahaha
垃圾，死全家好慘
byebye傻仔